寧願比你狠狠咁鬧我都唔想你失蹤

女朋友平時咩都好好,但係一嬲就會完全唔理我,人都搵唔到
之前佢應承左我d野,已經提過佢好多次,但係最後佢話電話話冇做到,我有少少唔開心所以就唔出聲左一陣,跟著都冷靜咁返問佢究竟發生咩事.結果佢就問我點解要發佢脾氣,就cut左我線話唔想同我講野.
而家已經四日冇聽我電話冇覆我whatsapp,我好驚佢會唔會有咩事,都係想知佢返左屋企,食左飯未訓左未姐
明明我都對佢好好,咩都肯聽曬佢講,都係以佢感受為先,世界入面真係只得佢一個,點解佢都可以咁唔顧我感受
係咪唔應該對對方太好
有人同過我講叫我唔好將重心放係另一半到,但係呢個世界值得我去努力既只有佢同物理,如果佢都唔要我,我都唔知點樣面對呢個世界

我90%同你一樣，結果佢話分手

巴打
我都all in左,明明我遇到佢之前都可以一直自己獨立落去,但係偏偏係佢教識我咩叫愛
如果佢唔要我,我都唔知生存落去有咩意義

求安慰

我都係咁
男朋友一嗌交就會完全唔理我

鬧我都好呀,至少聽到你把聲.
被冷暴力忽略真係好心痛

有時玩失蹤係唔想自己一時衝動做錯決定/講錯野...

樓主比多兩錢肉緊氹下佢啦無計

需要冷靜嗎

唉...x2 已1星期，我日日都哭

岩岩約佢7月不見不散，唔覆，cut線

我之前個男朋友都係咁 個感覺超無助
我覺得你最好要同你女朋友傾下呢個問題
唔好用一d怪責既語氣 而係同佢平心靜氣咁傾下
了解下佢點解一定要用失蹤呢種方法黎發洩佢既情緒
同時亦都透過呢個機會令佢明白你種無助感

btw 樓主同你女朋友係咪仲讀緊中學 感覺你女朋友有d唔成熟
好似細個既我 哈哈

其實除左分手之外,佢鬧我講咩我都可以原諒佢
已經認曬低威咁搵佢.電話,skype,whatsapp,email都搵過,都冇反應,淨係見到whatsapp有次seen左
而家隔5分鐘就望一次電話,好辛苦

咁至少比我知道你要冷靜幾耐,唔好比我咁擔心你有咩事

多謝你既建議
之前每次佢失蹤完和好翻都會趁好sweet既時候同佢講返自己個感受,好掛著佢之類既野
佢都好多次應承左我以後鬧交唔會失蹤,至少會向我報平安交待生活作息
但係佢一發脾氣就即刻打回原型,只能死死地氣等佢冷靜返,跟著和好後又係上面既無限loop,唔知有冇辦法可以令佢鬧交時都諗到對方感受

我讀緊大學,女朋友讀緊master
幼稚少少唔緊要,我都鍾意佢幼稚,但係呢樣野真係每次都令我心好痛

巴打唔好喊啦,你喊我又想喊啦

呢個問題持續左幾耐呀? 我覺得你都要比d時間你女朋友
畢竟呢種行為都唔係一時三刻爆出黎 而係咁多年黎既習慣
巴打你比d時間你女朋友之餘亦都要不時潛移默化下佢呀知嘛
加油

拍左差唔多兩年,第一年好似冇呢個問題
有次鬧交之後佢仲喊著同我講對唔住,覺得我對佢咁好,唔應該令我傷心
但係第二年之後就反而脾氣差左,一有少少爭執就逃避唔見人,講咩都唔聽
所以會唔會真係好似大家咁講,對佢太好反而會變老奉

我之前有問過佢,原來佢由細都係鍾意逃避,可能要花好長時間先可以慢慢改變佢
多謝絲打 希望佢會快d理我

雖然而家你聽唔入耳，但如果佢仲係咁，飛左佢啦

長痛不如短痛
至憎d 人拍拖拍到咁唔負責任玩失蹤

利申 過來人

好老實講,每次比佢咁拋棄,我都會好絕望,每次都諗過同佢分手既話就唔駛承受呢種痛苦
但係當佢肯理返我,聽到佢把聲就咩氣都消曬,真係好犯賤
而且我知道佢真係好愛我,佢成日同我講,話佢一世都唔會遇到比我更愛佢既人
所以我自己都唔知自己想點

BB你快d理返我啦好唔好

如果女仔知自己冷靜幾耐就唔會發你脾氣啦 佢都係唔想直接同你係街到嘈姐